---
title: Update naskah rubrik Agenda
date: 2012-06-09
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Agenda, "18 – 21 September 2012, Padang – Pelatihan Jurnalistik “Menulis untuk Kesederajatan (IV)" (Penulis - Admin)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/18-21-september-2012-padang-pelatihan-jurnalistik-menulis-untuk-kesederajatan-iv/)
